射手 請入

利申 之前喜歡左個射手女
雖然我吾鬼信星座
但佢個性格真係一模一樣同個典型射手女
佢話 佢吾識分 咩叫鍾意同好感
又好鬼鍾意同男仔挽

叫人入嚟又唔講想點 即係點呀